---
title: 17天搞定GRE单词背诵计划时间表生成器
category: 编程
tags:
  - Vue
id: '121'
date: 2020-01-10 14:17:00
updated: 2020-12-25 09:17:00
---

之前打算背一背单词, 用的还是之前的杨鹏17天的方法. 发现网上的生成网页竟然不能直接拷到表格软件里面, 因为没有用table, tr, td, 用的是div你敢信. 反正就想自己再随便写一个, 顺便练练手, 虽然是真的很简单的一个程序啦. 

现在随着账号搬迁放到了这里： [https://shykana.qoto.io/17GRE](https://shykana.qoto.io/17GRE/).

##### TODO

1.  ~~用 Vue 改写;~~
2.  ~~用url来保存信息, 可以做书签了;~~
3.  ~~想偷懒或者有急事可以略过几天的新词;~~
4.  ~~用 service worker 实现离线使用(顺便还试了一下`display: flex`的样式).~~
5.  升级到 Vue3

